［今日澳門 明日香港］23條係咪最後一條防線

大家覺得23條要幾耐過到

正評 五年之內
負評 打死都唔比佢過

唔駛23條都已經有政治犯

林鄭有風度就唔會玩加監啦
仲信佢會釋出善意
當佢救世主咁

上訴 係袁國強做, 關林鄭咩事??